newegg唔退錢點算???

4號cancell左order
到依家都唔退錢比我
send過email比佢地又唔覆
點好
唔識英文 未打過去問

講中文

出貨又慢到癲 連續幾日都喺同一個地方
以後都不了

newegg慘了
冇左樓豬呢個大客
要執笠了

又要平又要快？ 落地府買啦
小小錢老闆咁款又要唔識英文 笑死人

要不是有杭州真係連買嘅機會都冇

Newegg本身服務麻麻
有次無收到貨又係搞咗一排先退
之後就無用佢，我會揀local 好似frys同bestbuy

Angel 方加

呢個年代講普通話重惡過講粗口

通常PAYPAL退得快D

我用card退足12日先退到

我發現好多小學雞，今次應該係佢哋成世人第一次網購

未收到貨叫到newegg退佐錢 我之前又send email比fedex 岩岩佢地搵到件貨會繼續寄黎香港 笑佐 newegg又難聯絡 唔鳩理啦

要用佢個live chat嫁 用多幾次就排到

最後有錢又有貨？

佢咁大公司蝕你一千幾百有乜所謂
11月尾BF 都賺到fat fat

所以唔明樓主退錢有幾難 除非好大數目

電腦自動退
唔洗排live chat的
唔好緊張

一定會退的